# ภาพยนตร์เข้าฉายพ.ค.Minecraft #
ผู้ผลิตเกมเผยว่าภาพยนตร์จากเกมจะเข้าฉายในโรงภาพยนตร์ในระบบปกติในวันที่พ.ค.และจะเข้าฉายในระบบสามมิติและด้วยในส่วนของเนื้อหานั้นคงต้องรอเผยในโอกาสต่อไปครับที่มา
Mojang Minecraft Minecraft IMAX Mojang Mojang 